
                      ME A PARECIDO LA PELICULA MAS ARRIESGADA , ORIGINAL ,Y SORPRENDENTE A LOS SEGUIDORES DEL COMMIC Q NO ESPERABAMOS ESA OBRA DE ARTE.NADA COMERCIAL PERO EL TIEMPO LA PONDRA EN LA CUSPIDE DEL CELULOIDE .Q PENA Q NO PUEDA TENER SECUELA
        
            